this could never be , you're not the type for me

And theres not a spark in sight
What a waste of lovely night